原來提款卡都可以Add 落Apple Pay 用

以家先知Old news 左，原來我訓左成年幾

Eps一樣要入密碼，哂鳩氣

Hsbc唔得

得支銀同揸兜用到

TAP N GO 一樣

有人話tap n go得
但我就係唔得

因為你唔識用

Tap&Go係提款卡咩？

係點用？

係Prepaid card

就咁入落wallet 再iphone拍落部機 㩒指紋/face id

香港提款卡 built in prepaid card 功能
tap and go 純 prepaid card

中銀卡加到用唔到

憑Apple Pay 付款可享1%現金回贈

全面改變您的付款方式。於您的iPhone，Apple Watch或 iPad把您的渣打提款卡加進Apple Pay，並設定為預設提款卡，付款不但變得簡單快捷更能盡享各種優惠。 由即日起至2018年7月31日，憑Apple Pay 付款可享1%現金回贈。優惠須受有關條款及細則約束。

註：此優惠只適用於以銀聯為自動櫃員機網絡之渣打提款卡 。

張卡有冇錢呀?好似要扣8蚊先,之後再refund

要咩 我一收到卡直接入落wallet既

你張卡開左未ga

入得落wallet梗係開左先入

提款咭apple pay最撚on9
指紋/face id verify後仲有要密碼
又無得似信用卡咁後數 又無得儲積分

ATM用唔到就冇用啦

所以Apple Pay係香港唔會多人用 入到信用卡
買幾十蚊野 又會覺得無乜分儲 情願用八達通買 等佢自動增值個陣儲分

渣打新ATM 有contactless 拍卡位
佢啲提款咭信用卡又可以add落apple pay
我覺得渣打遲早會support Apple pay提款

有時出街唔想/唔記得拎銀包
Apple pay真係好幫到手，佢回贈都幾肯定多過八達通自動贈

如果得渣打ATM有都冇用，其他ATM都係唔得

真係要睇有無promotion
如果無個陣 我相信好多人會用八達通>Apple Pay
係香港 無優惠 好難做到外國個種咩都碌卡

Apple pay得提款有用？
咁渣卡信用卡係咪廢

本身apple pay 都有張卡優惠
定八達通另外再有優惠？

其實外國更加無優惠
我去英國佢地乜都碌咭 係碌緊debit card扣緊戶口錢果隻
碌1蚊扣1蚊 唔會有咩折扣/回贈

如果Apple pay無優惠 而八達通你每一次自動增值有1蚊回贈
d人會點揀

巴打問開咗既意思,應該係啟動咗未
download tap and go 個apps
入晒個人資料嗰啲

所以就係話 根本唔係咩卡加唔加落去個問題
香港人最緊要係有無著數行先 tap&go原理同debit card差無幾 你見有幾多人會用

信用卡多1%就話爽姐

方便其實好緊要
Tap&go 原理同debit card 一樣咁點解要擇佢

我明你自動贈都有錢
但問題你用八達通比錢唔會有回贈

開 既意思除左呢樣 仲有其他意思咩
梗係講呢樣

信用卡不嬲都得㗎，唔一定渣打

信用卡直接1.5%啦 仲1%

邊張？

唔好意思 講得唔清楚
用apple pay 比係咪除左本身信用卡優惠 另外apple pay都有？ 見上面話提款卡有

Simpy

渣打simply cash

而家銀行想你習慣用apple pay
某啲promo要焗你經手機付款先有

渣打嗰張要support 銀聯至入到 apple pay

Simply 定提款

提款

唔得

提款卡入落去有咩用？

試過，去麥當勞畀唔到錢